是日晚餐(非狗食)。。。。。。。。。。。。。

好肚餓

早晨呀南哥

影d女女黎睇吓okay🤔

😋

邊個煮架？

芝士？

成班人

yes